# Default
[user]
	name = Sean Gravener
	email = sean@gravener.net
[alias]
	st = status
	ci = commit
	br = branch
	co = checkout
	df = diff
	dc = diff --cached
	
	# http://superuser.com/a/169702
	lg = log --graph --pretty=format:'%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr)%Creset' --abbrev-commit --date=relative
	
	lol = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit
	lola = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit --all
	ls = ls-files

	# Show files ignored by git:
	ign = ls-files -o -i --exclude-standard
	timeline = log --oneline --graph --decorate
[color]
	ui = auto
[color "branch"]
	current = yellow reverse
	local = yellow
	remote = green
[color "diff"]
	meta = yellow bold
	frag = magenta bold
	old = red bold
	new = green bold
[color "status"]
	added = yellow
	changed = green
	untracked = cyan
[format]
	pretty = oneline

# Customize editor and diff tools:
[core]
	editor = 'c:/Program Files (x86)/git/cmd/edit.sh'
[diff]
	external = \"C:/Program Files (x86)/git/cmd/diff.sh\" \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"
	tool = winmerge
[difftool "winmerge"]
	external =  \"C:/Program Files (x86)/git/cmd/diff.sh\" \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"
	prompt = false
[merge]
	tool = winmerge
[mergetool "winmerge"]
	cmd = \"C:/Program Files (x86)/git/cmd/merge.sh\" \"$BASE\" \"$LOCAL\" \"$REMOTE\" \"$MERGED\"
	prompt = false
	trustExitCode = false